地產代理聯會要求抗疫基金補貼每間分行8萬元

「你快將錯失大升機會」

唔係好好景咩

「沙士價已經過左」

「好多人睇樓，出面好返好多，好好景」

咁好景，怕乜
又話井噴，又話唔買就遲

施永青噤把炮都要乞政府錢???????

乞衣青